今次抗爭好可能成也連登仔 敗也連登仔

一開頭的確好多方面都係連登帶起 後來俾人不停吹捧 變相做左大台 愈來愈多人睇連登點做 都愈來愈多網軍五毛帶風向 今次中共好可能搞掂連登就搞掂成場抗爭

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

散播失敗主義。BLOCK

無左連登
就再開另一個
佢殺得幾多個？

起完底 三毛加P牌
可以直接block再左上出返去

自亂陣腳廢post , 負皮，亂軍心者，斬立決！

拿拿聲叫政府滅咗連登，睇下件事完未囉
Blocked

呢個post係咪都有帶風向既成份？

呢個P牌扮過晒和理同勇武開分化post

無左連登咪返高登，而家呢個時勢兩登都可以we connect

Testing, blocked

我去香討開po 滿意未啊

p牌就少講多做

呢個幾兩個月已經係咁, 好明顯大家對要點做係愈來愈清晰兼有共識, 駛驚?

負評下一頁!三毛言論

𨳒你老母樓主block

去到現場,撚睇到連登咩

其實你地有冇真係起底
唔覺有咩問題喎

樓主講得無錯 睇呢個post d reply就知 成班人完全無獨立思考 講兩講就比人帶哂風向

走啦。五毛。

你問下帝吧先啦

今次遊行眀智之舉就係和理非，衝你喺港島大把野比你衝

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

P牌仔
連登從不以大台自居
你以為自己係邊個
一毛死番屋企啦
見字勿推此貼

樓主真白痴、封一個連登、以后就有十個連登！
不自由、毋寧死！

從不以大台自居 不過變相做左大台 睇下尋日元朗先啦 呢度不停有五毛叫人走 睇下叫走左幾多人